[強烈呼籲] 請各位家長今個月下個月下下個月都加零用錢俾學生

放暑假啦 百物騰貴 食個飯都幾百蚊 俾佢地食好D

睇戲又錢 買野又錢 做人老豆老母就對小朋友好D

我無野講